係大陸買左張中移動儲值卡，但唔知到期尾

唔知點解係香港張卡無服務收唔到sms
想係wechat check又唔check唔到
又唔知張卡幾時到期同重有幾錢
幾日後就跟團返大陸
可以點？唔想又買個張 好貴

手動搜尋網絡 揀cmhk

試左唔得

問90後啦

係大陸 買
冇申請漫遊 香港咪收唔到囉 慒撚

你去WeChat search 返 你申請地區移動嘅page
例如深圳移動

再登記你張電話號碼 就有得查

醒啲喇

佢全部要收動態sms
要綁定又係要收sms
個客服都係要收sms wor..

聽日上支那睇下收唔收到囉, 戇撚鳩鳩咁都仲要上黎問